「巴打入」有冇人係爛面都有女朋友？

我 成面暗瘡加暗瘡紅印 仲有燒親既疤痕 都有個女朋友 女朋友我愛你

咁貴

好好地對人啦

有冇見過人地家長

分享下同依家個女朋友點識

塊面最爛最樣衰果期有女主動追我
我都唔知點解

大把啦，出多啲街啦，成日見